香港突然一個星期爆曬d矛盾出黎

1. 逃犯條例 (隱含特區政府媚共)
2. 警察暴力事件 (警民關係新低)
3. 懷疑香港警方內有大陸執法人員 (共產黨破壞一國兩制 跨境執法)
4. 香港警方濫用緊急應變系統，非法取得醫管局內病人資料 (侵犯人權)
5. 問責官員前言不對後語，不斷互相推卸責任: 警務處處長、醫管局局長、保安局局長、律政司司長，等等，不道歉不認錯 (前線人員成為磨心，加劇官民矛盾)
6. 立法會議員前言不對後語，不斷出現騎牆派 (激起年青一輩發起用選票趕走一班濫竽充數又背向民意嘅議員)

仲諗到d咩隨便講

全部問題都大到無倫，要解決其中一個問題都好麻煩。呢個仲要星期一次過爆曬出黎，成個香港政府千瘡百孔。

我覺得冰封三尺非一日之寒，回歸後香港當然仆街，但最仆街係梁振英上場之後，議會內顛倒黑白、指鹿為馬既事多到，串通周浩鼎事件、UGL事件、禮頓事件、大量工程醜聞。上樑不正下樑歪，個個做開係咁，愈做愈撚癲，到宜家爆到豬閪睇佢點收科

本身和平都係表象
宜家戲都費時做咪爆哂出嚟

DQ, 魚革先嬲

班死老野係時候還

兒戲立法會點解冇人記得
嗰日我一路睇直播一路嬲到震

7. 立法會雙胞胎

共匪

[Off topic]
除咗有呢班撚樣，仲有一批疑似係由新世界滲透入去政府
雖然佢哋同送中無關，亦唔係AO （佢哋係政治助理嚟）

扶貧委員會添兩自薦青年成員

好鬼鼠，中文版望落無咩特別

政府通過青年委員自薦計劃，委任劉駿楷和蔡靜瑜為扶貧委員會委員，任期明日至明年6月30日。
政務司司長兼扶貧委員會主席張建宗表示，本屆政府致力鼓勵青年議政、論政和參政，他期待與兩名新委員緊密合作，推廣扶貧工作
但留意英文版

Youth poverty advisers named
June 14, 2019

The Government announced today the appointment of two youth members to the Commission on Poverty.

Terence Lau and Rebecca Tsai, appointed through the Member Self-recommendation Scheme for Youth, will serve from tomorrow to June 30, 2020.

Mr Lau is Richform Holdings' Business Sustainability Manager, while Ms Tsai works for New World Development.

Chief Secretary and Commission Chairperson Matthew Cheung said the Government encourages youth participation in public affairs and he looks forward to working with the new appointees on poverty alleviation.

仲有另一個AO，呢個係創科局AO張曼莉，廿八歲全政府最後生政治助理係佢

張曼莉畢業於香港大學社會科學學士學位，雙主修政治及公共行政和全球研究，據新世界集團網頁顯示，張曼莉在2011年加入集團，擔任見習行政人員，但未見工作經驗與資訊科技相關。網上資料顯示，張曼莉常與新世界前聯席總經理陳觀展，一同出席活動。

冇錯，又係新世界出身。呢個政府同新世界似乎有著千絲萬柳嘅關係

政府批出啟德體育園合約（附圖）

政府今日（十二月二十八日）宣布經過公開招標程序後，批出啟德體育園的設計、興建及營運合約予Kai Tak Sports Park Ltd。

政府發言人說：「啟德體育園佔地約28公頃，是政府近年在體育基建方面最重要的投資，建成後將是全港最大的體育場地。我們期望與Kai Tak Sports Park Ltd的團隊攜手合作，共同打造世界級的體育園，提供優質的體育及休閒設施給體育界及市民使用。」

Kai Tak Sports Park Ltd是新世界發展有限公司及新創建集團有限公司為啟德體育園專門成立的公司，團隊成員包括國際及本地具有設計、興建、場地管理、市場推廣、零售以至營運等豐富經驗的專家。參與的國際隊伍例如Populous、SMG和Lagardère Sports均為各自所屬領域的領導者，擁有多年發展及籌辦大型國際項目及設計與營運大型體育場地的經驗。

Kai Tak Sports Park Ltd的設計以南北走向的有蓋啟德體育大道作主軸線，接連毗鄰的車站廣場、啟德及宋皇臺港鐵站，並貫通園區內各項設施，直達海濱。可容納五萬觀眾的主場館是園內重點建築，外觀以「東方之珠」為設計理念，配備具隔音功能的可開合式上蓋和靈活草坪系統，適合舉辦大型足球及欖球賽事。另外，透過加設隔幕、舞台設置等不同裝置，主場館也可舉行不同類型及規模的娛樂及公眾活動。

室內體育館提供大面積的多用途場地，一萬觀眾座位大多數為可伸縮或可移動，既可舉辦體育盛事，又可提供大量室內球場供市民預訂使用。公眾運動場設有五千座位，適合進行學校運動會、田徑訓練、本地足球聯賽，並且會免費開放給市民跑步鍛煉。

此外，體育園設有寬闊的休憩空間，提供戶外球場、大型草坪、兒童遊樂場、健身站等。其他設施包括運動健康中心、保齡球場、零售和餐飲店鋪，以及約850個泊車位。體育園設計亦包含多項環保及可持續發展元素，如太陽能光伏板系統、屋頂及垂直綠化、配備電動車充電設施的泊車位等，同時引入智慧城市概念措施，如智能建築管理系統、Wi-Fi熱點、室內定位系統、智能停車場管理系統和流動應用程式涵蓋資訊、預約設施、引路等服務。

啟德體育園合約為期25年，包括四至五年的設計興建階段和約20年的營運期。政府會負責二百九十九億九千三百萬元的建築費用，而Kai Tak Sports Park Ltd在營運期內將負責所有營運開支，並向政府支付扣除開支前營運總額的3%及十七億二千四百萬元。

體育園工程將於二○一九年首季動工，預計於二○二三年完成，屆時將提供多項高質素的體育設施，推動香港未來的體育發展。[url][/url]。

大家有冇留意到早幾年星光大道突然重建，同埋佢隔離有棟怪胎呢？
冇錯，不如大家一齊回顧下當年嘅過程係咩呢

矛盾只因深愛著 你知嗎

新世界中心重建避過高限規管變身70層 改地契毋須公開

新世界中心正進行第一期重建（左），日後會出現一棟265米高、達70層的地標式建築。（朱永倫攝）

【明報專訊】尖沙嘴新世界中心正準備全面重建70層的摩天大廈，並成功避過高限規管。本報追查其獲批准重建過程，發現要追溯至1996年（見表）；由於地契修改毋須公開，公衆無從得知尖東海旁正醞釀興建摩廈。有城規會委員指出，舊圖則難作追溯，只能靠政府儘早制訂及實施各區的高度限制，在分區計劃大綱圖設高限。

新世界：按正常程序申請

最新一期《壹周刊》指出，新世界中心重建涉及320萬方呎，以14.38億元補地價計算，每呎補地價僅449元。新世界發言人昨回應，補地價一向是以較原地契上限多出的樓面計算，補價只涉及98萬方呎多出樓面。她表示，項目於早年獲批，強調按正常程序申請。

早於03年，新世界中心已獲地政總署批准重建一幢約70層高的大廈，因地契修改（主要依據分區計劃大綱圖的許可）暫時無公衆諮詢制度，去年4月，城規會公佈該地皮的高限最高達265米時，令市場頗為鬨動。

資料顯示，現新世界中心建築群地積比為5.89倍，於98年新世界補價5.13億元，增加98萬方呎（主要為酒店）樓面，可建樓面增至348.8萬方呎，地積比增至8.21倍，其後新世界與規劃署在不增加樓面下磋商樓宇佈局，至去年補足地價。

對於早年已批出建築圖則項目，城規會委員吳祖南指出，難於透過政府提供誘因去鼓勵發展商減低密度，只能靠政府儘早制訂及實施各區的高度限制。而在分區計劃大綱圖設置高限之時，吳祖南認為可先根據各個已批項目的程序，「如未批建築圖則，或圖則需進一步修改，政府可從中要求盡量減低項目的密度，以符合將來的高度限制」。

李永達：先了解是否與梁展文有關

對於《壹周刊》指梁展文在新世界中心重建補價中有問題，立法會調查有關梁展文離職後工作的事宜專責委員會副主席、民主黨李永達表示，會 立法會秘書處先了解，包括當時梁展文在政府的職位、批准新世界中心重建的程序，以決定是否有表面證據可以由專責委員會作出調查。

請問點解新世界可以打橫嚟行？莫非有內鬼？

矛盾係大陸用語

下傻撚左呀？

2,5,6一向都有，只係未有重要話題令多數市民重視

共產主義靠講矛盾起家

有時間學多啲共產嘢
入侵自己思維都未有能力發現問題

中共幾廿年文宣,社論都實用矛盾起題

爆到豬閪咁又點你地會做乜

反而我覺得唔係茅盾，而係積存已久政府的黑暗面，意外地在陽光下揭露

On9

一早見到你呢種人
仲抗爭抗爭
香港人點贏

一粒普通硬塊唔會個個去理 但當佢變成癌症就個個喊打

！

唔好俾on9 言論轉移重點

爆左咁多不可告人既野出黎
表示香港已紅爛到入心

咩點收科？洗咩收，政府：淨係和平遊行，我驚閪呀？國際新聞都上埋so what？200萬？不如600萬試下，我都未撚驚過。

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

push

2:27見到Gphone

戲有做到

不過戲太屎

後台大未驚過

請指教，廣東話應該點講?

推

推
斬草除根

一石擊起千重浪

廣安唔醫人，仲要亂報警

愈爆愈多
證明依家嘅監管制度根本唔可靠

只係之前未有612單野,
無人注意到香港已經腐朽成咁姐

樓主無個POINT 都唔係咩''矛盾''
只係破咗港共一路既謊言
矛咩盾呀
見到用呢中共文宣用語
又唔見有連登仔屌, 唉

credit to 月娥奔中絲打

有排煩⋯

真係痴撚線

香港真係官商勾結得好嚴重

班五毛熱狗
同大灣駒呢班牆頭草

樓上D新世界事件 開個新post講啦
記得標題改好D

主因都係一個問題

無普選

仲有醫管局後門系統阿屌

佢成日用就係佢嘅語言？
咁”革命”唔用得啦 “勝利”唔用得啦
“堅持”又奶共啦 “介入”又親中
佢用就我唔比用？
咁日本仔個矛盾對決肯定係中共勢力入侵

本身係正常香港人都知個政府已經好腐敗，無諗過爆到咁，見到黑暗中嘅黑暗，一個推一個人無恥而無敵，今次真係完美展示哂出黎

我小學已經有篇課文教矛盾 果陣仲未回歸

馬克斯共產資本論，大陸新青年
幾廿年人民日報社論
你早得過佢地
再講
而家香港仲多樣
定性

我都係小學學，果陣中共仲未立國

up

自相矛盾 韓非子

漢語辭源出自《韓非子》中《難一》所述故事：

“ 楚人有鬻盾與矛者，譽之曰：「吾盾之堅，物莫能陷之。」以譽其矛曰：「吾矛之利，於物無不陷也。」或曰：「以子之矛陷子之盾，何如？」其人弗能應也。夫不可陷之盾與無不陷之矛，不可同世而立。

因為佢地成日用就變左大陸字就唔用得？咩邏輯？

中共都吃飯
你就叫食飯
唔駛引經據典架

其實零八年我由讀中學開始講到依家
甚至小學果陣人大釋法都已經敲響喪鐘

香港既積弊已深 唔落重藥係冇得救

爆晒出黎，但其實都做唔到d咩，只可以比全世界睇到香港已經沒落左

共產黨而家講博奕，好少用矛盾

幾時先燒埋普選

唔只係矛盾，直頭係腐敗

其實佢唔洗收科 繼續馬照跑舞照跳 洗撚理我地？

係議員監察政府 傳媒監察政府既作用無左

係政府太惡？定人民太無力？

一個巴掌拍唔響
所以今次人民點都要發聲

學鳩足大陸，由梁振英大手引入

重藥係年輕人？

揭露左都冇反應
你地去哂邊呀
出黎呀

回你老母歸

都話林奠政府而家係戲都廢事交，痴L線

直站道歉

既得利益者太多

點解11/5 片入面會見到黃之鋒既？

九七後一直惡化，有(傳)某幾個部門話得事嘅人，佢地D仔女有人免費供書教學，畢業後又有好職位

Push

幾夜之間就顯露左好多問題 突然間覺得香港大陸左好多 頭幾晚都訓唔到同好傷心

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

戇撚鳩讀多兩年書先啦

以子之矛 攻子之盾
韓非子又係共產黨員？

最離奇係，個政府仲可以運作緊

應該成個班子炒晒，成立臨時政府重組人選

Mouth

記唔記得梁錦松偷步買車事件?
當年佢為止下台

呢單嘢相比起 而家啲劏房僭建高官， 濕濕碎啦

其實我地可以自組 民間政府

不如開新post集中講新世界
已經畀人轉移咗話題

ya

唔理沖唔沖，快啲出金鐘

奴才到呀 再加埋呢個POST有3毛仔就明晒

621出動

骨牌效應
一鳩浮晒出嚟
不過政府面皮九尺厚,你又無佢乎。

仲有和理非同勇武派